【法律撚入】樓花契轉現樓按揭契 可唔可以授權？

是咁的，本人即將飛去外國
之前買咗樓花，做好咗按揭比足錢，而家等多幾個月收樓
本來agent話我離港前可以簽授權書比屋企人等佢哋幫我收樓同埋簽現樓按揭契，但係而家問自己律師搞授權嘅時候佢又話唔得，一定要我親身係香港簽
咁大家都知而家要隔離，短期內好難飛返黎簽個名，所以個計劃亂晒

所以想問下大家有冇經驗，樓花契轉現樓按揭契可唔可以授權搵人簽？

你話信律師定aa?

但係星之谷又話可以
好亂

好多海外 業主都簽左授權比屋企人代理香港物業

你當然要離港前上律師樓簽定授權信

如你係海外想簽授權 都好簡單
搵啲大型律師樓 香港 海外都有分行 兩間聯繫到
你係海外簽左都生效
比錢解決

咩律師樓？ 佢唔想做ja

巴打有冇多啲資料
同埋因為我未係正式業主，律師話現樓契一定要親身簽，唔知真唔真

聽日幫你問問
你邊間律師樓？

巴打介唔介意tg講？

tg: BshdohsVdidbhw

搵律師樓搞份授權書先啦
請假去簽文件啦
無啦啦又洗一筆

唔得閒就咪買

都係嘅，但返黎一次簽名又要隔離21日
前年買嘅時候都未爆肺炎

起當地搵間律師樓搞

跟住ups 返嚟比律師

佢話唔受
所以我趁而家仲係香港想簽授權書，律師都話唔得

咁搞笑
邊間嚟

無記錯係我㗎喎

咁搞笑
邊間嚟

無記錯係得㗎喎

某間本地連鎖律師樓呀
佢話二手樓就得，一手樓樓花唔可以